有國泰員工稱空中服務員難轉行 但相信公司前景會好轉

國泰航空宣布，國泰航空集團包括國泰港龍航空將裁員8500人，任職國泰後勤部門兩年的[b]林小姐說，現時未受裁員影響，但擔心將來有機會被裁減，她說自己很喜歡航空業，因此沒有找其他工作。

林小姐表示，航空業的流動性低，空中服務員難轉行，不過相信公司前景會好轉，雖然航空業現在處於低迷，但未來仍然有需求。她又說，自己的工作與港龍航空相關，對於港龍停止營運感到可惜和不捨。

地勤都幾索~

收返套制服之後咁係難咗搵食嘅

林小姐明潤班同事。

汰弱留強。俾咁多時間都唔搵定後路，怪得邊個？